芝麻糊便暢通？

沉晚食左食芝麻糊，頭先去廁所屙黑屎
有冇巴絲打試過？
係咪所謂既食咩屙咩？
第一次係咁

推

會唔會死？